國會山莊入面既手足見字立即買機票飛香港

香港冇引渡條約 FBI同NSA捉唔到

走呀！

臨時演員都交下戲啦 咁唔專業 點比五毛你

手足唔好送頭呀！

一毛狗

低能得黎又幾好笑
呢一毛抵比

屌你寫中文有Q人識咩，快啲開返個鬼文po啦！

更加仲有一個問題係，有一個民主自由國家去一個獨裁國家，冇嘢啊話。

renee個衰妹

美國國安開始咬人了
弱智侵粉同狗一樣 都唔中意戴罩

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
驻连登国安人员
(狗隻#4526)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?